[真。嚴正聲明] 香 港 人 對 政 府 發 出 最 後 通 牒

香港人對政府發出最後通牒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就近日政府無能情況不斷惡化，香港人今日（八月五日）作出以下嚴正聲明：

修訂《逃犯條例》引發香港最嚴重之政治風波，惟政府毫無悔意，多次錯過解決風波的時機，終令示威活動遍地開花：

- 六月九日一百萬人上街遊行，政府表示條例「如期二讀」；
- 六月十六日二百萬人再上街，政府無意就六一二事件展開獨立調查；
- 七月一日香港人重奪議會，政府只顧凌晨開記者會譴責而無自我反省；
- 七月二十一日元朗發生恐襲，政府翌日才見記者，卻先譴責示威者侮辱中共國旗；

政府已多次犯下彌天大錯，且對黑警濫權及造反視若無睹，香港人已清楚指出，「We are saving Hong Kong, not playing」，政府無為程度已遠遠超越正常人的底線，香港人絕不能縱容，否則會將香港推向十分危險的情況。

對明天可能出現的示威活動，香港人向政府發出最後通牒，切勿與民為敵，亦不要再龜縮，直接且正面回應示威者五大訴求：

- 撤回《逃犯條例》修訂；
- 撤回所有示威暴動定性；
- 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
- 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
- 全面落實雙普選。

香港人此時此刻於各區的示威，已展示人民對政府極度憤恨。這是一個關鍵的時刻，政府必須以香港整體利益為依歸，否則一切災難性後果將由政府承擔。

完
2019年8月5日（星期日）
香港時間0時55分

聲名冇用 直接開記招

Push

光復香港，時代革命！最後通牒，否則壽終正寢

光復香港，時代革命！

後果自由

唔好意思

佢回唔回應，後果都係政府自己承擔

唔通要我幫佢埋單？

後果自負

send 去各大報館同埋係記者面前宣讀

８月５日 光復香港 時代革命

推

罷工

支持樓豬

聽日香港爆炸都似

個八婆仲諗住9:30先開記招 香港變天啦到時

而家去到魚死網破既地步啦
冇可能冇聲冇息地結束

YES 冇得返轉頭 一定要搏

今日大戰

不被捕, 不受傷,

雙普選係基本

pish

8月5 罷到佢仆街

最後嗰句，否則政府後果自負

無 後果自負
重作

記招

push

政府出黎回應民憤

[頂置］民主黨你又出賣香港人

否則一切災難性後果將由政府承擔。

寫柒左

推撚爆佢

閱
政府根本唔驚你
睇佢記招點回應就知

解散及追究警隊全體責任

1. 政府新聞網

2. 香港警察

3. 幫港出聲

4. 向香港警察致敬

5. 中國外交部

6. 民建聯

7. 港人講地

8. 人民日報

9. 香港討論區

10. Baby kingdom

聽過一招好過癮
學中東咁搵撻地方拍片然後寄去電視台
香港版本就是但搵間茶餐廳做背景，宣讀聲明，拍完周圍寄比傳媒

似香港球隊簽人咁

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

樓主可以開過一個POST?呼籲聽朝反攻藍絲Page。POST港人聲明/罷工聲明。

唔好再停留係連登打飛機，聲明係要比大眾睇到。

好人一生平安

光復香港

想比大家睇下乜料先
屌 黃大仙又放彈

好似果條mk 片咁

好波

好，睇下有冇手足幫手比意見。
號召大家聽日中午左右反攻。

聽日係重擊，各方面都要升級

facebook forward

光復香港，時代革命

721唔係國徽咩？

up

推到開記招

OK can edit

光復香港 時代革命

開記招

PUSH

大家可以幫手指正

後果自負！

黑警係人民公敵！

光復香港 時代革命!!!!
We are not playing arrrrr!!!

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

今次真係完美示範同埋話比共匪聽香港人唔係任佢擺佈
連出老解都兇唔到香港人就知唔好恰
即管繼續唔好回應訴求啦，我睇銀紙燒晒先定係香港人怒火燒晒先

we are saving HK

隨便

改番國旗做國徽

中共d紙老虎，兇9 d大陸仔就得
最叻就用鏡頭執法，一冇得用就變晒on 99咁企係度

個人認為黃大仙可以返屋企
黑警射左六粒tear gas
影響左平民
目的已達成

有老解滲進了扮港警的

好仔唔當察，當察正仆街！

後果自負！後果自負！

緊急求助：
有無人識拆咪錶呀？
搞咪錶好過搞交通燈啦
又利民又扣到政府hp

無架啦 而家點叫都收唔番D人

今日7區集會一齊 同時讀份最後通牒

我無野講

黑警無差別打居民!
居民只係在自己社區行走，因不滿黑警行為，要求黑警離開。但黑警竟然在居民身後用警棍擊打後腦，居民即時頭破血流。

黑警不但不即時call救護車，還阻止傷者兒子救助。
好彩記者拍下全程經過，而其他居民見義勇為，向黑警表示不滿，最後黑警離開現場。
但黑警並沒有交出兇手。

將軍澳居民同香港其他地區一樣，不會歡迎黑警。
踢走黑警!踢走黑社會!

你班建制派議員全力撑黑社會!居民俾黑社會打時你地就玩失蹤，今次一定要你地在選舉時全OUT!
立即交人!

咁樣搞法遲早港獨
林鄭作為政治人物好失敗

簡而有力，有point過政府嗰篇多多聲

大家認為應否重要嘅行動前後開個記招

後果自負
後果自負
後果自負

香港市民：we are not background ar we are working ar

係咪要定個死線呢？

俾個時限佢，俾更多壓力柒婆

不排除籌組新政府

記招啦

係咪係時候set deadline

推，最後時限

聽朝0700大圍站塞東鐵!!

黑警 林鄭 快撚啲出黎

五大訴求

八月五日 星期一喇唔係星期日

得民心得天下 行動前請三思
要有禮貌 先勸唔聽再屌
唔好再有同黑警一樣既無差別行為
大家都係香港同路人 要保持公民質素
以禮待人 以理服人

光復香港 時代革命
八五不回應 成立新政府

8.5 大罷工!

乜野一切災難性後果 真係好想知
林鄭老公同個仔會出事對佢就災難性
其他野對佢黎講都係遊戲一場
熄左個電視 酒啖紅酒又一日
理鳩你翻撚轉個香港
到佢含家剷果日 大陸亦都係當發場夢
聽日太陽又照舊起來
講乜撚災難性 係我眼中同打飛機冇分別
有招就出招 講呢d圍爐冇意思

we are working arrrr
not playing arrrrr

屌 冇fact check

七二一 係 侮辱中共國旗徽

要貼通街。 好多藍絲仲係以為我地無目的破壞。

Push!

講真可能之前大部分人都唔支持港獨，經過依兩個月阿叔師奶都支持港獨

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

..

改番少少

香港人對政府發出最後通牒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就近日政府無能情況不斷惡化，香港人今日（八月五日）作出以下嚴正聲明：

修訂《逃犯條例》引發香港最嚴重之政治風波，惟政府毫無悔意，多次錯過解決風波的時機，終令示威活動遍地開花：

- 六月九日一百萬人上街遊行，政府表示條例「如期二讀」；
- 六月十六日二百萬人再上街，政府無意就六一二事件展開獨立調查；
- 七月一日香港人重奪議會，政府只顧凌晨開記者會譴責而無自我反省；
- 七月二十一日元朗發生恐襲，政府翌日方見記者，卻先譴責示威者侮辱中共國徽；

政府已多次犯下彌天大錯，且對黑警濫權及造反視若無睹，香港人已清楚指出，「We are saving Hong Kong, not playing」，政府無為程度已遠遠超越正常人的底線，香港人絕不能縱容，否則會將香港推向十分危險的情況。

對明天可能出現的示威活動，香港人向政府發出最後通牒，切勿與民為敵，亦不要再龜縮，直接且正面回應示威者五大訴求：

- 撤回《逃犯條例》修訂；
- 撤回所有示威暴動定性；
- 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
- 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
- 全面落實雙普選。

香港人此時此刻於各區的示威，已展示人民對政府極度憤恨。這是一個關鍵的時刻，政府必須以香港整體利益為依歸，否則一切災難性後果將由政府承擔。香港人亦會嚴厲追究，向政府說「不」。

光復香港，時代革命！

完
2019年8月5日（星期一）
香港時間0時52分

推
咁先係出師有名

推
史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

光復香港 時代革命
全面清算香港瘀血

18區巡迴記者招代會

推爆，代表我心聲

示威者已經冇得返轉頭，抗爭一完就係追捕示威者行動，番查港鐵cctv, 各媒體影片，之後個個告暴動，搵紅底法官開庭，全部十年。

各位兄弟姊妹、市民，我地退無可退。

有後果自負好似好啲

改番少少

香港人對政府發出最後通牒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就近日政府無能情況不斷惡化，香港人今日（八月五日）作出以下嚴正聲明：

修訂《逃犯條例》引發香港最嚴重之政治風波，惟政府毫無悔意，多次錯過解決風波的時機，終令示威活動遍地開花：

- 六月九日一百萬人上街遊行，政府表示條例「如期二讀」；
- 六月十六日二百萬人再上街，政府無意就六一二事件展開獨立調查；
- 七月一日香港人重奪議會，政府只顧凌晨開記者會譴責而無自我反省；
- 七月二十一日元朗發生恐襲，政府翌日方見記者，卻先譴責示威者侮辱中共國徽；

政府已多次犯下彌天大錯，且對黑警濫權及造反視若無睹，香港人已清楚指出，「We are saving Hong Kong, not playing」，政府無為程度已遠遠超越正常人的底線，香港人絕不能縱容，否則會將香港推向十分危險的情況。

對明天可能出現的示威活動，香港人向政府發出最後通牒，切勿與民為敵，亦不要再龜縮，於今日內直接且正面回應示威者五大訴求：

- 撤回《逃犯條例》修訂；
- 撤回所有示威暴動定性；
- 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
- 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
- 全面落實雙普選。

香港人此時此刻於各區的示威，已展示人民對政府極度憤恨。這是一個關鍵的時刻，政府必須以香港整體利益為依歸，於今日立即作出回應，否則一切災難性後果將由政府承擔。香港人亦會嚴厲追究，向政府說「不」。

光復香港，時代革命！

完
2019年8月5日（星期一）
香港時間0時52分

對明天可能出現的示威活動，香港人向政府發出最後通牒，切勿與民為敵，亦不要再龜縮，直接且正面回應示威者五大訴求：

明天？唔係今天咩？定改「將會」出現的示威活動？

後果自付
後果自付...

Version 2.0

香港人對政府發出最後通牒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就近日政府無能情況不斷惡化，香港人今日（八月五日）作出以下嚴正聲明：

修訂《逃犯條例》引發香港最嚴重之政治風波，惟政府毫無悔意，多次錯過解決風波的時機，終令示威活動遍地開花：

- 六月九日一百萬人上街遊行，政府表示條例「如期二讀」；
- 六月十六日二百萬人再上街，政府無意就六一二事件展開獨立調查；
- 七月一日香港人重奪議會，政府只顧凌晨開記者會譴責而無自我反省；
- 七月二十一日元朗發生恐襲，政府翌日方見記者，卻先譴責示威者侮辱中共國徽；

政府已多次犯下彌天大錯，且對黑警濫權及造反視若無睹，香港人已清楚指出，「We are saving Hong Kong, not playing」，政府無為程度已遠遠超越正常人的底線，香港人絕不能縱容，否則會將香港推向十分危險的情況。

對今日可能出現的示威活動，香港人向政府發出最後通牒，切勿與民為敵，亦不要再龜縮，於今日內直接且正面回應示威者五大訴求：

- 撤回《逃犯條例》修訂；
- 撤回所有示威暴動定性；
- 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
- 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
- 全面落實雙普選。

香港人此時此刻於各區的示威，已展示人民對政府極度憤恨。這是一個關鍵的時刻，政府必須以香港整體利益為依歸，於今日立即作出回應，否則一切災難性後果將由政府承擔。香港人亦會嚴厲追究，向政府說「不」。

光復香港，時代革命！

完
2019年8月5日（星期一）
香港時間0時52分

推，每人都要 save 低聽日讀

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

有冇文宣入嚟執執，聽日讀

成篇野好似唔夠力
200位人士遭濫捕濫控
包庇元朗警黑合作
對6位以死相諫的香港人無動於衷

同埋721係國徽唔係國旗

如果係正式傳出去既建議執執佢

後果自負 後果自負

黑警死全家！！！

無時間追哂留言 要改返星期一

再改少少 v2.1

香港人對政府發出最後通牒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就近日政府無能情況不斷惡化，香港人今日（八月五日）作出以下嚴正聲明：

修訂《逃犯條例》引發香港最嚴重之政治風波，惟政府毫無悔意，多次錯過解決風波的時機，終令示威活動遍地開花：

- 六月九日一百萬人上街遊行，政府表示條例「如期二讀」；
- 六月十六日二百萬人再上街，政府無意就六一二事件展開獨立調查；
- 七月一日香港人重奪議會，政府只顧凌晨開記者會譴責而無自我反省；
- 七月二十一日元朗發生恐襲，政府翌日方見記者，卻先譴責示威者侮辱中共國徽；

政府已多次犯下彌天大錯，且對黑警濫權及造反視若無睹，香港人已清楚指出，「We are saving Hong Kong, not playing」，政府無為程度已遠遠超越正常人的底線，香港人絕不能縱容，否則會將香港推向十分危險的情況。

香港人今日極大規模的示威活動，乃對政府之發出最後通牒，促請政府切勿與民為敵，不再龜縮，直接且正面回應示威者五大訴求：

- 撤回《逃犯條例》修訂；
- 撤回所有示威暴動定性；
- 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
- 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
- 全面落實雙普選。

香港人此時此刻於各區的示威，已展示人民對政府極度憤恨。這是一個關鍵的時刻，政府必須以香港整體利益為依歸，否則一切災難性後果將由政府承擔。香港人亦會嚴厲追究，向政府說「不」。

光復香港，時代革命！

完
2019年8月5日（星期一）
香港時間0時52分

師兄幫手check check

playing -> ruining

五大訴求缺一不可，否則揾狗𨳒你老母

係時候攻佔政府宣佈成立臨時政府
香港自治

搵海外巴開全球記招

建議學匿名者拍條片放上網淨係係連登講 無記者報導

岩

一定要9月前搞掂
一開學就少左好多義士

香港人表示：這聲明代表到我！

驚佢條撚，一開學就罷課罷教

推
支持拍片

Bump

打仗最後通牒都要俾個確切時間
你set就set中午前後啦

利申：打AOE學，9up

去發夢 去到盡～

記住缺一不可

set左今日內

全民皆兵

光復香港

時代革命

推你

仲有冇野大家覺得要修改 冇既話 我再出post
大家有興趣做圖整野個D可以自用

說實話我支持的 但係除左第3 同第5條有點不同理解
第3條無罪論 其實不太可能實現 因為如無暴動 最多係非法集結 唔罰得重 但係 傷左人既朋友仔 事前係做好心理準備的 如完全無罪也是不合理要求
第5點 唔係香港決定到既野 你想要求邊個做 我知大家一定比負皮 但係認真想想 就算實現到 都係n年後既事 唔係短時間可以做到的 如果你地諗住長期抗爭 根本無可能達成 社會經濟唔係大家既交換資本 不如你地努力d
多d感化來港讀書既中國學生 日後如你地佔大部份區議員位置 仍然有咁既心既話 到時乜都交曬比你地話事 做到既事就多好多
我希望大家可以和平d去做事 唔好再掟磚 唔好再燒野 警察趕人就散水 唔好比機會人地捉到 咁先叫成功 就算比你拆左警局 又可以達到乜野目的 又對件事有乜好處 再咁落去 遲早有日 警察扮可憐開始唔打人激起社會同情心 輸果個就係你地

罷工罷工罷工

要開記者會
同政府講
市民個憤怒已經去到臨界點
依個係最後通碟
否則
全港全面升級

PushPushPush

冇架啦 返唔到轉頭 佢自己攞黎

今日罷工！

有無開記照/send比記者

我覺得 太家好團結 一定做到事 但近幾日過左火啦 當然 佢班popo係仆街 但係 你地唔應該以暴易暴

我再開過

明日有機會 我地任何一個都可以宣讀呢篇宣言。我地無大台，全民皆兵，個個都有資格宣言。

盡灑力

回應啦政府

//警隊臨床心理學家指出唔少警察長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得「殺人兇手」 當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手, 不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體//

已更新，請停止回覆此POST

佢2350咁覆你，你咪奶哂西囉

你罷完佢反而遣責你
依家係我地要係一個時間前，要答案追究佢

你明個分別嗎？

OK

好似 fake news

完 lol

咁快忘記了7.14沙田圍堵行動，為震警員士氣，襲擊和平示威者，商場變戰場。
自7.27起，千方百計禁止遊行申請，扼殺基本法承諾港人的政治權利。
個半月間，青年志士相繼以死控訴，竟然視若無睹，冷血如冰。

推
撚狗之餘都要記得叫政府做野

香港人對政府發出最後通牒
Hongkongers issues an ultimatum to the HKSARG
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就近日政府無能情況不斷惡化，香港人今日（八月五日）作出以下嚴正聲明：
In response to the recent aggravated situation due to the Government’s incompetence, the people hereby announces the following today (Aug 5):

修訂《逃犯條例》引發香港最嚴重之政治風波，惟政府毫無悔意，多次錯過解決風波的時機，終令示威活動遍地開花：
The introduction of the Extradition Bill has wrecked by far the worst political havoc in Hong Kong. Unfortunately the Government insists on its stance nevertheless and has missed multiple opportunities to make good the situation, hence leading to the wide spread protests in recent weeks:

- 六月九日一百萬人上街遊行，政府表示條例「如期二讀」；
- 六月十六日二百萬人再上街，政府無意就六一二事件展開獨立調查；
- 七月一日香港人重奪議會，政府只顧凌晨開記者會譴責而無自我反省；
- 七月二十一日元朗發生恐襲，政府翌日才見記者，卻先譴責示威者侮辱中共國旗；

- On 9 June, 1 million citizens took to the street, but the Government announced its decision to forcefully proceed the Bill to the Second Reading;
- On 16 June, 2 million took to the street, but the Government rejected calls for an independent investigation in relation to the police violence on 12 June;
- On 1 July, Hongkongers expressed their dire concerns by seizing the Legco building, but the Government chose to speak to the press in the early morning, where they condemned the trespassers and expressed no self-reflection let alone answering to the people’s desperateness;
- On 21 July, a planned, violent triad attack occurred in Yuen Long against the protesters, but the Government this time did not speak out until the next day; at the governor’s opening speech, she showed no sympathy for the wounded and instead condemned the protesters for insulting PRC emblem.

政府已多次犯下彌天大錯，且對黑警濫權及造反視若無睹，香港人已清楚指出，「We are saving Hong Kong, not playing」，政府無為程度已遠遠超越正常人的底線，香港人絕不能縱容，否則會將香港推向十分危險的情況。
The wrongs committed by the Government, including the Police’s excessive violence and the their attempted upraising against the Government to invalid the Government’s leadership, and its incompetence, is far below the standard of a reasonable person. Hongkongers have made themselves clear - “We are saving Hong Kong, not playing”. The Hongkongers will not just let such bad things happen and see their homes succumb to the worsening situation.

has committed wrongs that are irreparable

對明天可能出現的示威活動，香港人向政府發出最後通牒，切勿與民為敵，亦不要再龜縮，直接且正面回應示威者五大訴求：
The Hongkongers hereby issue the following ultimatum to the Government. Stop standing against the people. Stop hiding. Respond directly to the 5 demands:

- 撤回《逃犯條例》修訂；
- 撤回所有示威暴動定性；
- 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
- 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
- 全面落實雙普選。

- Withdrawal of the Extradition Bill;
- Revoking the categorisation of the protest(s) as “riot(s)”;
- Dropping all charges against the protesters;
- Setting up an independent investigation commission to investigate the excessive use of force by the police, the use of bullets and the liaison between the police and the traid
- Implementation of universal suffrage on district and legislative level.

香港人此時此刻於各區的示威，已展示人民對政府極度憤恨。這是一個關鍵的時刻，政府必須以香港整體利益為依歸，否則一切災難性後果將由政府承擔。
The protests that are occurring in multiple districts in Hong Kong show the utmost rage of the people against the regime. It is a critical moment. The Government must think for the benefit of its people. Otherwise, it shall be responsible for the turmoil that follows.

完
2019年8月5日（星期日）
香港時間0時55分

End
5 Aug 2019 (Sun)
0:55

除左Be Water，我們亦應該Be Humble

如果有人可以開記招 / 登出去就好

辛苦晒
不過師兄可以用番我v2黎修改

[真。嚴正聲明v2] 香 港 人 對 政 府 發 出 最 後 通 牒

我想問下政府有冇回應過死咗嗰幾位烈士

還有…
7.28上環濫捕，然後極速濫告，祭出暴動罪名，法律包裝暴力鎮壓，傷天害理。

候果自腐

師兄睇一睇我個v2 如果有咩再修正可幫忙
再出post都得 我今日走左成日已經攰死

其實幾時先可以針對返政府 林鄭 禮賓府 同班高官?

黑b好波！！！！！

香港人對政府發出最後通牒
Hongkongers issues an ultimatum to the HKSARG
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就香港政府持續昏庸無能，香港人今日（八月五日）作出嚴正聲明：
In response to the Government’s continued and aggravated incompetence, the people hereby announces the following today (Aug 5):

修訂《逃犯條例》引發香港最嚴重之政治風波，惟政府毫無悔意，多次錯過解決風波的時機，終令示威活動遍地開花。
The introduction of the Extradition Bill has wrecked by far the worst political havoc in Hong Kong. Unfortunately the Government insists on its stance and has missed multiple opportunities to make good the situation, hence leading to the wide spread protests in recent weeks.

- 六月九日一百萬人上街遊行，政府表示條例「如期二讀」；
- 六月十六日二百萬人再上街，政府無意就六一二事件展開獨立調查；
- 七月一日香港人重奪議會，政府只顧凌晨開記者會譴責，毫無反省，不知愧恥；
- 七月二十一日元朗發生恐襲，政府翌日方見記者，卻先譴責示威者侮辱中共國徽。
- On 9 June, 1 million citizens took to the street, but the Government announced its decision to forcefully proceed the Bill to the Second Reading;
- On 16 June, 2 million took to the street, but the Government rejected calls for an independent investigation in relation to the police violence on 12 June;
- On 1 July, Hongkongers expressed their dire concerns by seizing the Legco building, but the Government chose to speak to the press in the early morning, where they condemned the trespassers and expressed no self-reflection let alone answering to the people’s desperateness;
- On 21 July, a planned, violent triad attack occurred in Yuen Long against the protesters, but the Government this time did not speak out until the next day; at the governor’s opening speech, she showed no sympathy for the wounded and instead condemned the protesters for insulting PRC emblem.

政府多次犯下彌天大錯，且對黑警濫權及造反視若無睹，香港人已清楚指出，「We are saving Hong Kong, not rioting」。政府無為程度已遠遠超越正常人的底線，將香港推向極為危險的邊緣，香港人絕不能縱容。
The wrongs committed by the Government, including the Police’s excessive violence and their attempts to invalid the Government’s leadership, shows that the Government’s competence is far below the standard of a reasonable person. Hongkongers have made themselves very clear - “We are saving Hong Kong, not rioting”. The Hongkongers will not see their homes succumb to such danger.

香港今日極大規模的示威活動，乃對政府之發出最後通牒，促請政府切勿與民為敵，不再龜縮，於今日內直接且正面回應示威者五大訴求：
The large scale protests in Hong Kong is the people’s ultimatum to the Government. Stop standing against the people. Stop hiding. Respond directly to the protester to their 5 demands today:

- 正式撤回《逃犯條例》修訂；
- 撤回所有示威暴動定性；
- 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
- 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
- 全面落實雙普選。
- Withdrawal of the Extradition Bill;
- Revoking the categorisation of the protest(s) as “riot(s)”;
- Dropping all charges against the protesters;
- Setting up an independent investigation commission to investigate the excessive use of force by the police, the use of bullets and the liaison between the police and the traid
- Universal suffrage for the district council and Legco elections.

香港人此時此刻於各區的示威，已展示人民對政府極度憤恨。這是一個關鍵的時刻，政府必須以香港整體利益為依歸，於今日內回應市民，否則後果自負！香港人將嚴厲追究，向政府說「不」。
The protests that are occurring in multiple districts in Hong Kong show the utmost rage of the people against the regime. It is a critical moment. The Government must think for the benefit of its people. Otherwise, it shall be responsible for the turmoil that follows.

光復香港，時代革命！
Liberate Hong Kong, the Revolution of Our Times!

完
2019年8月5日（星期一）
香港時間2時05分
End
5 Aug 2019 (Sun)
2:05

直接轉做解散警隊

我真係好累了 訓先
有心人可以幫手作最後整理
感激不盡

推!

Pish

爸打可唔可以將真雙普選放上第2位？一日制度唔變做乜都無用

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

重申 若政府一再一意孤行，我們香港人別無選擇。寧為玉碎，不作瓦存！

推！唔點應 勇武立刻升級。

推高

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

恐怖分子 殺人犯 黑社會 強姦犯 狗
佢地唔配叫警

push!!!!!!!!!!

「黑警濫捕非禮女性街坊企圖暗角強姦」

「黑警暗角開槍企圖謀殺街坊」

「黑警暗角開槍企圖謀殺平民」

「黑警暗角開槍企圖謀殺香港人」

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

聲明真係無用

明天三罷

班魔警喺狗屋裡面暗中開槍暗殺示威者呀屌佢老母

示威者五大訴求：

- 撤回《逃犯條例》修訂；
- 撤回所有示威暴動定性；
- 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
- 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
- 全面落實雙普選。

光復香港 時代革命

聲明無記者知會變左飛機文